我借咗女神枝筆，佢冇叫我還

係咪俾我佔有嘅意思
我擁有女神纖纖玉手揸過嘅筆
算唔算間接拖過手仔

你掂過既筆

咩意思

佢唔想要返

我女神就係用呢種誘惑嘅眼神
實係想暗示我再主動啲還返俾佢
話唔定有獎勵

咁直接樓主好hurt架

佢女神已經搵我間接同樓主講，算係咁

你......個死狗公
唔好騷擾我女神

枝筆唔洗還比我啦，唔想比你毒親

佢係你女神，又唔係我女神
我都同佢唔熟唔好屈我

咁點解你會同女神講咁多嘢
我同佢咁熟
女神都寧願同你講而唔直接同我講

索下枝筆，可能有啲腥味

拎住筆打個J先啦

我女神好純連自己妹妹都唔會摸架

拎黎劣鳩一定好撚爽

直插馬眼啦